今晚東張西望會唔會採訪馬國明

吳幸美：你而家戴左綠帽，你而家心情係點

有聲

應該會電話採訪
而縮圖就會咁